宜家已經到左人口極限，新移民拖垮香港

香港既醫療、房屋、交通根本應付唔到每日150個再加乜鬼專才計劃
呢個政策仲會「無止境」繼續
落黎既都係老弱無學歷既人
第一時間搶公屋，一年就上樓，香港人就繼續等10年都未有
然後就去公立醫院睇內科、骨科，得閒就CALL 白車逼急症室，再上去霸床位

係呢個無限輸入劣質人口既前提底下
香港公立醫院係咪請多1千個醫生3千個護士就解決到?
香港房委會係咪起多20萬個公屋單位就解決到?

以有涯隨無涯

有諗過移民

走啦，無必要攬炒

想台灣

咁你到埗後記得練好d中華人民共和國既國歌，回歸個時唱得開心d

你躝啦

就算ikea都真係俾大陸人逼爆晒

講得出咁戇鳩既說話智商有冇3歲

難怪港豬日日畀支那撚,真係一啲政治智慧都冇

移民無學歷收入要求已經係戇撚柒鳩鳩喇
屌你老味考大學都要睇成績啦

一條上水清河邨連埋隔離祥龍圍邨夾埋有10棟公屋，7,200+1,358個單位
都係呢12/13年內落成，但入面人口，起碼有6-7成都係講新移民，滿口普通話
水泉澳邨2015年開始入伙，總共18棟，11,123個單位又係成邨普通話
淨係呢兩條邨夾埋有19,681個單位
樓係有架，但係唔係俾香港人住！

正話想上一上政府一站通個網
睇下有無咩位可以轉載你呢個post之類
第一次上 我唔知係佢預設 定係咩事 一開就係簡體..
希望只係我on9唔識用電話啦

新移民每日150

邊個話係比你睇

你肯定150？ source

唔好騎劫啦好冇

拎個人口增長率出黎傾傾先

幾多年呀屌撚你 有新數據先好講啦 成日拎埋啲舊圖引戰

冇中國人黎 你啲下欄野搵邊個做呀

唔好選擇性失明啦

(2017年數據)

2018年就仲未出，仲想要咩呀?

你都ON9既，自由市場經濟，無人做自然會加人工加到有人做為止
就係你呢D頂爛市既華人心態先搞到咁多港豬

山地呢？你死都冇位